董伯伯車頭相

腳痛就唔好坐樓上啦

利申：唔係我影，轉自facebook